「置頂」唔好再睇埋無聊post 特權法先係追討警犬ha出路

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

巴絲打：用監警成功率、政府獨立委員會689、禮頓既失敗做文宣。繼續用長輩圖攻勢、cancel passport 巴打活動繼續、不合作運動繼續⋯ 主要623 71遊行谷行依個特權法查緝。

保皇功能反對；我地一齊屌鳩建制反對、指正佢地出賣義士傷者、警狗ha幫兇

擺鳩建制上枱，迫佢地上絕路，令佢地左右不是人

泛民： 全力谷行宣傳，律師議只就講法律理據

推

可以講多少少特權法

監警就話要收到投訴先得 仲要差佬查差佬
依加特權法有法律依據效力要主動查你 要你disclose 速龍number 現場指揮 驅逐策略

醫管局要reveal 邊q個決定整後門

依個係唯一惡過班政府機關既機會

push